JVC v320bt大面板 解像度一問

我手多多固件更新完..個GUI介面 好似變左電腦16位元色咁..
好多noise, 色又差左, 入後視鏡都慢左，成2秒後先顯示
巴打們有無計

真是無人知

圖